如果做不到這一點，我們就放棄了作為基督徒的責任，在公共生活中踐行福音，促進所有人的福祉，特別是那些處於邊緣的人。 數百名美國天主教領袖支持保護LGBTQ |邁克爾·k·拉弗斯| 2021年8月9日|華盛頓刀鋒 
 隨著排放量上升，氣溫飆升到灼熱的水平，美國等主要國家放棄了在氣候行動方面的領導地位。 科學家們終於在他們的氣候模型中加入了世界政治，邁克爾·j·科倫，2021年8月9日 
 他退位的決定將教會從一個混亂的局面中拯救出來——由一個虛弱的十多歲或九十多歲的老人統治。 教皇方濟各的手術增加了對他剩餘幾年教皇任期的緊迫性|Chico Harlan, Stefano Pitrelli, 2021年7月9日|華盛頓郵報 
 然而，他們的勝利是短暫的，Álvarez僅在68天后就放棄了總統職位。 今天墨西哥的環境種族主義問題根植於歷史|傑森·波特| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 共和黨人放棄了懲罰格林的責任，就像他們在2019年做的那樣。 馬喬裡·泰勒·格林和她的膽汁罐眼淚|卡倫·圖穆蒂| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 然而，一位王室內部人士今天向《每日野獸》堅稱，女王並不打算退位。 英國女王會在聖誕節當天退位嗎? Tom Sykes | 2014年12月17日 
 胡安·卡洛斯是一年多來第二位退位的歐洲君主。 震驚西班牙國王胡安·卡洛斯退位湯姆·賽克斯2014年6月2日每日野獸 
 就像英國的君主制一樣，當現任的阿迦汗準備退位時，他會親自選擇一個繼承人。 模特肯德拉·斯皮爾斯與什葉派王子訂婚2013年4月30日 
 近幾十年來，君主退位已成為一種傳統。 荷蘭女王湯姆·賽克斯退位2013年4月30日每日野獸 
 然而，開國元勳們一定從未想過，我們會為了一筆快錢而放棄這一責任。 為什麼我選擇了職業自殺|Charles Perez | 2009年8月9日|DAILY BEAST 
 難道你不懷疑國王的兄弟們在密謀讓這個可憐的人退位嗎? 《西諾涅公爵夫人和德·布林林先生的故事 
 “要麼退位，要麼統治。”阿爾貝低聲對站在那裡一動不動、若有所思的王后說。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 經驗和理性永遠是至高無上的，從今以後，它們拒絕分享它們的寶座，也拒絕讓位給信仰。 德霍爾巴赫男爵馬克斯·皮爾森·庫欣 
 12月2日，費迪南皇帝宣佈決定退位。 19世紀的歷史，年復一年|埃德溫·愛默生 
 他退位做得很好，即使危機再次發生，他也不會採取其他行動。 《國際月刊》，第3卷第1期，1851年4月|各種